[I/A] World Flipper 彈射世界 (75) 火龍今日要笑了 (應該)

呢隻垃圾驚係要用VPN的,但CY一路在封殺,隻驚可能隨時收皮,遊玩前需要有隨時玩唔撚到既覚悟

VPN卡5.36%點解決
➡VPN換其他國家IP地區
➡換VPN
都唔得既話➡CHECK自己NETWORK,換電話➡唔撚玩

【開催中活動】
「新キャラピックアップガチャ」
■ガチャ開催期間 1/15 HKT 11:00AM

斗和キセキ特別コラボクエスト
■クエスト開催期間 2020年1月15日 12:00 ～ 2020年2月15日 11:59

新手開局建議:

【呢隻鬼頭是必須的】

■想快刷上級所有ボスバトル既話,最理想係齊以下既角先好開局 (2019/12/31時点)

闇属性 ： ベルセティア + ヴェロン + レベッカ + マリアンネ
雷属性 ： イナホ + ルナール + ラムス + シャスス + ミノ

★最好就有埋以下既角,刷崩壞級/超級用 (2020/1/20時点)

火属性 ： クラリス + マリアンネ(限) + ハナビ + ノエネ(限) + リュリュカ(限)
風属性 ： フィリア + レオン + ソウシロウ + ジャスター
水属性 ： ソーニャ + リーゼル + アリス + ファフ + エリヤ(限) + サイファ
光属性 ： ネフティム + ラーゼルト + エリヤ + エクリール + イナホ(限)

(首抽刷到2046都唔會齊,唔想煩可以去TB比廿蚊搵下以上最接近既首抽)

【常見問題】

■新手開始玩做咩好
①狂推主線,清晒NORMAL再清埋EX關,有好多石
②之後狂打大蛇搏佢出ムラクモ/或儲500金COIN直接換佢,快刷必須
③去EX1-4-1關刷隻神級平民BUFF角猫頭鷹ポジート返黎,都係快刷必須
④ボスバトル既ITEM每月最優先換晒D素材料先

■點提升強度
①死人冇戰力 : 首先要自己唔好死,記得入奶保自己命(上級以下) & 保埋隊友命(超級)
②角色升等級 : 每隻人有上限LV,要抽相同角色自食/用同星突破石凸上限
③角色升技能 : 抽隻人返黎唔升技係廢的,LV越高效益越大,與其浪費時間問XX升唔升技好,不如刷多幾場曜日
④抽武器裝備 : 隊已成形+有多餘石既話,建議盡抽/盡凸呢3本書,都係快刷必須 ①嘘の書 ②戦国策写本 ③ピレボス

054148 火超80體

以下の調整につきまして、2020年1月20日にアプリのバージョンアップでの実施を予定しております。
■調整内容
▼「鈍足」に関係する調整
・下記キャラのスキルによる鈍足効果時間の引き上げ
★４
ユーウェル
メルスール
リアン
★３
ラッティ
シオン
レベッカ

・鈍足時のボスカウントダウンの進行速度低下を1/2から1/4に引き上げ
・一部のボスにおける、鈍足状態の時に一部のワープ/ジャンプ移動が制限

▼パワーフリップに関係する調整
・剣士パワーフリップ : 威力の引き上げ
・射撃パワーフリップ : 攻撃範囲の引き上げ
LV2とLv3のヒット時のフィーバーゲージ上昇量・ボスをダウン状態にさせるまでの抵抗値減少量を引き上げ

我升好隊野再打冇40珠，唯有用40書唔用虎王斧

都打到2分半,OK啦

我都唔知點解自己咁執著要繼續玩冇鬼頭嘅acc

唔快刷冇咩所謂

咁我由開服開始玩冇轉過生
冇買mana 冇買體
唔計每日抽武器
全部石抽角色都冇Rebecca

lm

求火超

槍！拳！盾！のパワフリ火パ持続火力編成。

無雷龍苦主

想問下，活動個金頭有咩用

268866 2場

呢3隻入邊無鬼頭最多隊玩唔到

抄親功課都冇份

實戰黎講冇用

比你絆-2

而家火超都唔洗鬼頭

有冇埸

你尋日D 台仔場唔OK?

其實架仔好多都齊踢隊

但唔想打交道

算啦 打五埸炒哂
唔齊武又入，auto又入，唔齊腳又入
有啲仲笑9我上級打錯超級 話火超點10秒

台井之娃

屌鳩佢地啦

台仔玩乜都好保守

禁鐘D火超真係乜9都有

暗波
風癌
光FEVER

老奉要你打埋佢嗰份

我水毒頭5奶都奶唔起佢地

其他隊員用乜

E巴，隻火菇u3係抽嘅？有冇第二隻可以代替？

幾時又嚟10秒

水毒水龍光渾三奶試下solo muti

幾點patch

我得呢d

嚟

火記新年限
菇主畫面拎

更新左？

打打下彈出去但apple 又未有更新

火超 100體
170160

300327

下，依加冇了？wtf

火姑定火記?

冇彈

姑姑

我見an有更新
咁係改左pf定仲未改

U3火菇

你咪有粒火菇係到

阿鬼 你都係寫返中文罷啦

收到風 冇絆架喎

u3果隻火記者黎架喎

火姑=火冬姑
火記=而家新年抽隻4星限定リュリュカ

冇火龍 冇火限 砌貫隊會唔會好啲

冇咩

架仔話有

利申:我掂都冇掂過,唔知

有冇人知
叫巴哈都有人問緊

R晒頭
邊到有姑

早幾個po有人留言話冇
未fc

火超求carry
481 880

已Fc

睇錯，sor冇火記有冇其他角可能更換？

300325

其實都係9砌NOW

我都冇咩PF心得

火PF太多腳

咁我係咪唔抽佢都得？

J夠未

有更新？

火忍做頭招隊長技差啲

ios更新唔到

只係見架仔話玩PF 火鼠同火記IS MUST

我冇火龍 好想要

應該點玩

冇鼠

CLS
2020仲有人冇火龍

仲有得抽

堅持火龍隊長
留名睇我火超痴場拖到人8分鐘up

鬼人做隊長唔好咩

課少少 點睇

同有得井

但射擊唔加DMG
只加大範圍

射擊buff
3分鐘啦

抽少少 兩pack夠唔夠

本身射擊個倍率好高
最低傷好似係劍
但劍多hit同易break

歐洲上黎150石都夠

50

點課最方便穩陣

但玩劍唔貫好7

Why not both

課90000YEN最穩陣

咁得唔得？

有冇火超場
放假可以長刷

畀人ban信用卡

入game叫我更新
App Store又冇

入到驚喎

E巴
你而家隊暗踢係咩樣
如果要4凸書就冇野了

唔得
冇火龍頭憑咩玩pf

咁應該點砌？

暗踢?

我而家咁玩
3件0課武器比較平民

火龍 佐倉 海盜
暗叔 火鼠 火聖

冇u3呀，跟唔到

三舊肝

抽

有絆

冇海盜

下次佢就絆槍絆劍 講同一句野

冇絆係咪唔洗玩？

我發覺玩PF最大問題係
如何有LV3

基本唔靠主技 + 版上冇雑魚既話
係LV3唔到
利申:未插拳珠

所以2U入 姑
3M入火龍

佢2個一出招=一定LV3

咁成個lihkg都唔使玩

太古盾

對

025649

吹雞技依家真係廢撚到笑
火超小怪炸一下都死左

見習魔女放隊長

M火龍 -5
火鼠 -2
火拳 -2

3粒火拳珠-3

LV3既39 – 12 = 都要27C先LV3到

計埋二連擊，14c

貫緊個時就OK

唔貫既話點14C

放隻有combo技嘅寵囉

射pf 2lv唔記得計3定4hit

BTW 入左4凸火槍 + 5隻火角既貫通隊
(仲未入3粒火槍珠)

貫叔貫成2X秒

風連擊

四星火槍好撚勁

癌症再發

又要課金了

火貫世界第一

又叫我更新又唔比我dl dllm

冇暗叔啊

但係可惜佢招技加成唔到咁耐
淨係加成到個異buff

渣ga

著撚晒BUFF 黎貫29幾秒
CLS

睇黎入左game 既唔好出game住

冇暗叔咪放水手囉

無四突火槍係咪唔洗諗風超住

風超前唔會冇掛

踢？

045833

普通火奶隊都有得打

入未

4sir

打完畀人踢出主畫面

416235

火pf,auto風70
新武幾勁,冇換人,快咗差唔多50秒

-1

原來分身有火龍
轉ac了

420625 火超

有火超10秒圖未

斷左添

420625 -1

有無人打火超呀 420625

個射pf唔覺有咩唔同既

有update 咩

1.4！

123239 -1 火超

Ios 有得update了

an有更新
就係冇人知實裝左未

冇派石 失望

應有實裝了,見巴哈有人話:新射擊用起來還不錯 lv2就有擴散了

好大秋

唔理勁唔勁，望到大條就想含了
棄火灌隊玩大爆射隊了

試下隻冰魔女個射先,
371724, 火超

冇ios更新既屌

射到個畫面幻彩fing郎郎咁

當我冇講

e巴好似之前同你試都係用貓頭反有試過2:xx鐘完

咩隊?

3水舞 ?
3ALICE PF?

好撚屎

d傷都係咁低

射擊本身冇上入修DMG

只係大秋左易D中

你同有個巴打同一樣,我就係無水舞,其他5隻同你地一樣,我係:
冰魔頭/貫叔, 水龍/4星水奶, 鬼頭/貓頭
果時問過你,我無水舞都得?你話冰魔照計唔差,因有水降,
果時我隻暗叔都仲未變樣(你叫我升升佢)

都好過冇既 方便auto

唔記得咩隊了
我水舞同ALICE PF都有用
其實3個人差唔多隊既話
都係2MIN左右

371 724 -1

但冰魔PF真係唔撚OK

睇黎水彈水舞都係唔夠快
但水彈真係好香

都係咁難中

自解左,無人入
其實cy都幾得意,咁你設定個pool既pu時,正常係適正新出果個降臨或果一排好熱門既關, 咁先引到人有動力去抽/或想追,
但佢出pu果d池,好多時都有d係9唔搭8咁

你隻火龍笑左未

啱啱諗住continue但斷左vpn
而家連唔到

而家火超秒隊咪要冰魔囉

咩事咁睇唔開
要CON機

賣左了

2020年仲玩依隻廢驚

大把人冇水舞
齊角都冇用，又有人冇開場自充70

上一上連燈就斷撚左

咁又係, 但仲要追埋書, 仲要3個人同一樣,好似個難度都幾大~
咁正常既,課金就係想爽

仲有幾多人有玩?

但呢到爽唔到

我但求有場R下就OK

Ebra，有冇星4光彈秒隊配置？佢值唔值得升？🙏

反而覺得佢咪設計個pu, 係冰魔, 水舞, 水龍咁,
但佢又塞風,暗,光入池, 奇奇怪咁, 正常公司有schedule咁出野, 好似之前正月果隻又唔係好啱呢個火超咁, 又好似無咩野夾佢咁(暫時)
但個game ok既, 好玩既, 希望cy繼續努力!

一定要升,勁到仆街
上級咩都秒

黎緊暗超應該都走唔甩

抽多30下武
出2把5星都唔出1本40書都無
想要粒40珠都咁難

其實e巴以你今時今日既a/c
真係屈就左你, 仲留係度幫我地打快d

分身帶主角貓頭
淨係踢上級用

謝謝指導！🙏

謝謝！原來放U位！👍👍

個10秒隊,好似要3個人都係有珠, 即係難上加難了

有書既話呢隊最大力

光彈食BUFF加攻

GC盾同GC奶 FIT到仆街

雙WIN 冇問題

志在打料同MANA

光彈倍率仲要好似全game最高，仲要有食buff增傷cls，水彈真係垃圾

我低配版

但雷書出好撚多

用又唔會用好多

1粒珠 應該易過3凸書

唔同用法...既...

但你隻姑做乜

光彈主要呢個二技勁？
自身がHP回復する度、自身のスキルダメージ+18%［最大+90%］
另外，想問點解gc盾，gc奶會fit既？

鎖頭用
光彈直接埋第顏射

哦,我用呢隻
一野衝埋去快D

【ルミナス・スプラッシュ】
スキルウェイト：420
自身の正面に扇状に光弾を飛ばし、命中した敵に光ダメージ【自身の強化効果数に応じてダメージアップ】/自身のHPを回復
アビ1 必要Lv1
自身がスキルを発動する度、自身の攻撃力+5%［最大+25%］＆スキルゲージ+10%
アビ2 必要Lv10
自身がHP回復する度、自身のスキルダメージ+18%［最大+90%］
アビ3 必要Lv40
メインキャラに編成時、光属性キャラがスキルを発動する度、自身のスキルダメージ+12%［最大+60%］/メインキャラに編成時、光属性キャラがスキルを発動する度、自身のスキルゲージ+10%

主要係
【自身の強化効果数に応じてダメージアップ】

自身越多BUFF越大力

GC盾同GC奶個主技比到最多BUFF數佢

哦哦,長知識!!
光盾果揪野好多buff
鉄壁の盾を展開し、パーティ全体に弱体耐性アップ+攻撃力アップ+全属性耐性アップ効果+再生効果

水舞都係咁

所以就係點解3個一齊9C 可以秒到火超

真
以E巴你既ac都爽唔到, 呢隻驚真係好唔爽

求火超

踢
慢磨

乜都OK

是但啦

聽日BAN左VPN就唔撚玩ga la

重新大佬

未UPDATE 1.40

再求場

513472火超

473905一開波就彈番我出去登入畫面

CLS大佬點解入1U雷龍
你冇鬼頭既話電落去其實R痕

因為無暗叔

咁,你入GC盾可能 CP仲高
你BUFF 返水舞出技個DMG

你唔係CLS咩 點解我同你打緊

你係ALAN?

no

me 5dn1l

CLS 斷左但仲同我地打緊

原來蛋牛巴係到 真CLS

人地斷左好似 仲會見到佢繼續彈

但好似唔會用技?

無留意 因為佢臨打完瓜左

279370 火超

E braaaaaaaaaaaaaaa

?

你唔係ALAN?

邊個係ALAN?

打5打

仲有邊個係 ILOVETKBXXX

同CLSALAN打緊

真係唔係啊...

好靈異

原來仲打緊

cd rom掛

可能有2個CLS呢

但係真係好恐怖 我係入CLS巴房 load勁耐 之後打到 上黎睇先知

有冇人要火超馬拉松
5點打到訓著

差30COIN 畢業

走啦你
跟住你串我啊嘛

唔係

我都想打埋火杖

又話畢業 差碌杖未算喎

唔用既野當BONUS

協力球隊先係笑到最後

收到風
2月係MULTIBALL POOL

g chi

一係一齊開火超
一係冇人開火超

冇人陪你玩

3日冇打過協

又一個棄

下隻驚見

3日冇打過j就話姐

冇水舞冇水魔
個個10秒1場
自己好似個on9仔咁磨5-6分鐘1場

影分身

我9.9成時間都係5MIN一場

難d

都冇人打到十秒一場

真

呢到要搵人10秒場

難撚過10連10隻鬼頭

得3個人得

砌得黎都已磨晒啦

唔洗打埋下個月,下下個月,下下下個月,下下下下個月D料咩

150一粒珠

攪到而家都唔敢亂插

你又N年唔見人

無角無珠無mana=無得砌

無mana 又無料

唔得閒啊

216931 火超

打火照好多MANA
前日PU 780一場

日日媾女 死現充想當年仲跟你大跳

睇少D咸片PLS

日日on game打料 持之以恆
終有一日可以絆晒

下個月又多5粒
驚閪

喺ifc跳就真

好唔撚輕鬆AR

多左幾條laser之後協力瘋狂彈game
屌
利伸: xperia xz老爺機

踢囉

365903,火超

有齊水舞同埋水魔
邊撚個想同你水磨

敗北者係邊位大佬

沖埋個涼開始跑
磨隊準備
謝絕自私奶

爸爸畀多三百石我 會中架喇

謝絕自私奶

381042 磨磨磨

其實見到金剛奶+光盾既人最燥

今晚真.打到訓火超場 搵個有雙奶嘅人陪我刷

-2

120929,火超

無水奶黎講 正月火定係三星雷奶好

見到自私奶+gameover先係

一諗起升冰舞又要30大石想死

冰舞魔

120929－1

大把角色未絆

梳 用錯隊

火鼠?

290477,
蛋牛係巴打？未轉隊？

你sure唔係出角速度快過你打料

其實1日絆真係唔難

只係睇你捨唔捨得爆石

50石=約2大石

如果無石呢

335729 火超

都抽唔中 唔驚

-1-1 335729

輕量

504505,斷再開

-1 刷到凌晨

327732,又又斷，暈

刷到凌晨

喂好似就黎炒

灰晒，要VPN既game真係

唔好2C，E巴，蛋牛
關唔關我免費VPN事

完左場見到你仲打緊。。。

但佢係斷左

335729 -1

FREE VPN既唔係定時CUT?

用open vpn

會唔會就係更新左呢樣野

Cls bra?

HEA玩算, 見到PF修正完兩個都仲係咁廢
冇咩FEEL玩

呢d game放置一陣就識自己反彈
eg last idea

漢子巴,打機勿認真

321782 繼續 啪藥

可能佢轉頭見到佢
火超123456

-1啊喂 刷到凌晨啊

格鬥PF咁撚7勁
咁都要棄

好高要求

喊出黎 冇人入

一開就好多人一齊開
一冇人開就真係冇人開

10秒隊

冇冰魔可試下呢隻

斷左vpn 128308

474301

可能得啵
應該夠力

冇減水耐
但多10% 鈍足DMG

師兄 我係ikarus 可唔可以加好友連刷

welcome to wf

可以呀 唔好意思頭先 扮緊工鳩禁

我都玩左一段時間.不過單機多

小問題

歡迎多D上黎開場

唔介意我廢就得

而家打緊都冇問題

好穩

最緊要有參戰奶

256506

本身想帶驅散 不過奶穩陣d

300668
求奇

159666
火上 求高手

你求到灰晒

447142

火上!?

pepe準備開

305776 火超

312497
火超 求carry

火超5場auto
072880

541 584 863

巴打請ADD

Add了
234 512 火超

305776-1

求場

305776

179477 -2 頭先老細到 嚇死

冇問題,我老細係到都照玩

咁癲 叫埋老細刷首抽

513127

佢就係老細

火超480245

好似update完隻app部舊機打唔完一場火超級 次次打到大半就斷線
有冇人有同樣問題？

上次改完已經斷多咗 今次更加 開場幾秒就斷

AUTO唔影響工作

老細唔理你

但今次都無加新嘢 唔L係呀..

有老細auto都唔比

可能啱啱更新姐過幾日就無事 次次更新都易斷咗

全盛時期斷幾場先打到一場？

2場斷1場

依家係10場斷10場..
最衰係打到最尾30秒先嚟斷
頂佢個肺

呢D工唔做都罷

@沈門日藉第子 sor 去拎野就死左

頂 唔記得換隊
火超148382

會唔會你自己VPN/NETWORK有事?
咁CUT法應該係個人問題

未斷過

217875

死左個既

119668

唔好意思 係我

仲順過尋日

但另一部機同一network同一vpn都無事

至少唔係公認問題
冇人吊

你試下RESTART又好咩都好攪攪佢

2部機用同一個wifi連vpn再左右互縛係好撚易斷

119668 -1

我正身換左另外一個vpn
打多1,2 場就食飯

一場三個章 幾時先突得爆兩件裝

-1~
217875

3個禮拜

你地咁無恆心架 打兩三場又走左去

1屬1個月 咁就半年

計過架喇
出晒六屬係時候夏日泳裝

次次一無望就死

354175

9c水舞
有冇人試-1

唔使體都冇人入 唔刷了 屌

仲有無位

畀人入左

場場斷 刷條撚咩

咁有位再叫

請服用OPENVPN

用左啦 一直都係

轉下Ip 我用緊好順下

突爆枝槍定換舊拳玩下先好呢

突爆一個先啦

求埸

想問下火貫隊係咪全部主位升晒技先無咁易死？

部舊機之前都頂到唔斷線
UP完1分就輕量

065673 火超

059947

眼訓添

係隻奶既問題

CLS

079759,火超

有冇人要輪流開
我訓著

火線巴，來呀

打多一分鐘出黎

冇得入

361845 火超 頭先炒左

456836
水

-1-1

你個場LOAD咁耐既

斷咗

我隻分身可以9c水舞 但未升滿

冇鬼頭

079759－1

-1-1 361845

因為火奶同火老鼠？

老鼠咪隻奶

無貫叔係咪冇得玩

Ok.. 咁唯有升爆晒睇睇

cut

屌你，唔重課踢到罐咩？

啲pick up都未換晒

我唔係十秒隊
大約3,4分鐘一場，都OK既，慢慢彈下玩下，彈到悶玩下其他game或上來傾下計，其實呢度無咩人係十秒隊

斷左，
我無火隊，所以有D打來唔知為乜，如果佢用水隊打既武係水武，打個動力會大D

突1啦

213065,火超

我都係 好漫長

501649-1

有人刷緊第三把

未到果個層次

單抽⋯

好似坐過山車咁

火超磨隊key出現了

唔撚要

好過無

其實唔難 無限體 係成日換隊麻煩d

想要粒火屎 刷唔出

221536

221536 -1

Sorry ebra hi錯

133228 火超

火超 170193

邊位巴打xxx rover 0奶

咩9C/十秒都嗰幾個人嚟
利申 萌新

邊有幾個咁多

其實9C，大家家只要同隊員，零課都得，男主，貓頭果D，練度咁上下，時間軸差唔多就好易9C，咁就會打得快
10s就唔同，真係要課本突書，同埋角

火超
203587

online game最難就係搵齊腳

掛念4蛇

為下個超級關準備

我都想POST

133228 火超穩定場

上面張4葉靚D 個封面D色怪怪地

好鍾意佢個劇情，毒自己控住條歧，好撚型

039342 入

雖然係自己攞黎

佢諗住控死條蛇嫁

屌 打兩場都淨出金章

斷左 219804

069345 火超

069345

慢一秒都full

Fuck 輕量

呢場好順呀

斷線

更新完水舞pf打到200k

咁大力 暗劍可能仲強

348 696

再試多次 我轉左vpn

243673

屌 sor 番屋企先開 好lag

E巴係咪到 隻水鈍足劍抵唔抵升

冇五星水
點組水隊打火超(有暗叔光王子)

我見唔係好對路手動左 大半場臨尾死左

愛麗絲有無？

有的

愛麗頭，有水龍，有参與者奶，基本可以了

ok thx

好彩另外二個都同隊會快DD，試過二分幾鐘
有時有D唔關事雷龍果D就走場，唔好晒時間
一般預4,5分鐘內都係可接受

280060 水舞auto兩條體

試下鐵球 鈍足男 水龍先

原來用一部真手機就可以令模擬器過到關即試

62lv果位巴，你入隻貓頭鷹好冇

等e巴再打

有冇場

睇你要唔要穩囉 呢個陣打都係4-5 分鐘 入貓頭快盡30秒 但死喎

試唔試下我的分身大棒棒

打開2分半
點會死啊，3奶夠抽啦

試下囉

347976 水舞auto

水舞要開場40自充，換左把虎斧用暗40自充雙刀

你地未滿技?

515761,火超

未

合唔合格

我水龍3 鬼頭 水舞5

搶客先，515761－1

開得

分身個VPN 卡死左

慢慢，唔急174053

164022

你好lag? d chain 亂到

我完左場仲打緊既

-1 刷到12點

104719

真係到0晨

都只係突到一次

換左咩？貫？

-1水舞

水舞auto 試多次 升滿左鬼頭

322147 水舞auto

開場水舞有40自充快好多，可以唔用虎斧

做乜又走左去

水舞上40石?

340933,火超

慢到
平時夾c 2分半
呢兩場4分咩事

完左add fd

199671 不限

開技時間唔岩？

有人開場水舞快咗已經錯

434507 水舞

無水舞，無人打

我諗我快左有珠係咪唔使黑劍

好d似timing快左9c唔到?

係,

40氣夠

一開始水龍出好快

接唔到4c

係

好怪，唔夾timing

pf改左應該冇關係,

但條氣真係唔同步

水龍滿左技 快左

水舞pf大力咗好多，hi一下同貫叔個圈差唔多

水龍出完技,鬼頭都未儲好

你地鬼頭u水奶?

鬼頭u貓頭

鬼頭u猫頭既話sg長d

u水奶先平均

想試下鈍足+ 鐵球女, 有無巴打陪下我

9c?

係 但我果隻ac無水舞

貫啦 得貫隊齊

都唔會秒,冇所謂
唔死就ok

試試水舞auto 420761

打緊鐘仔,等1min

唔急 分身要upsate 如果呢隻得可以快d畢業

061125

Sor 分身好廢

入咩好 除貫叔都有

打到已經好好啲台仔好多金剛奶又光盾之後炒

E巴
想問
虎娘做隊長既經驗關你係點組

241179
-1

火超

2波清晒=入場2次雷,牛波完

3波清晒=last就1u技清

203887

重裝戰姬好唔好玩

跟唔到

本書已經跟唔到

每日打三埸姐，風癌上

萌新求教, 火隊想刷火超要咩配置?

水龍＋火鼠
之後是但

399474

火超 399 474

電話到
再開307 289

滿技都有排升...

都係返到去先開 斷到傻

又多一個火神

求場X2

今日目標1凸火杖

槍都未突完

換晒D火大石先

我想問其實依家有啲咩可以討論又係咁 我成日想上水但唔知可以講乜

5粒紫章換火大石照換晒先？

冇棄 純粹唔知可傾咩

可以*

全部BOSS BATTLE大石都換
等2月1補充再換
火大石你多多都唔會夠
黎緊仲要風超(除非唔係)
又要升火

但武器你唔會個個月都清晒

有隊刷到火超
其實都冇咩好討論

我都係上黎扮工R場
睇下23號完左PU有冇新野玩

沒有mana 的日子

咩隊嚟的 又係要有水龍？

換埋火超好似都有幾萬

真

有水龍1頂3 + 1參戰奶

之後4隻入乜9都得

換晒了 宜家係開game等禁鐘仔

我都係繼續我嘅水毒好了

星期6PU時
一場火超 780 MANA
好撚和味

升定火隊等新風癌

火有冇風耐角

隊火貫齊素材無mana

冇

9成都係PF

好彩之前抽到老鼠

佢好大食

火貫好撚高門檻
玩唔到

有啲咁嘅事

8粒大石升1LV

你都玩唔到

冇火聖誕

細石可以一格食百二粒

細石就冇咩所謂

你刷曜日大石既話細中石多到賣MANA的

但係隊野自己一個打好易死 恊力就無問題

6隻都低練?

Auto 有時都會死

cls

換走技師入雷奶
會穩好多

火超 458743

試下單刷用先多人先用番技師

4凸火槍呢隊應該好好J

貫29幾秒
回轉又快

GG ED?

絆槍真係打到2046

講漏左，5星果隻啊
唔係粉頭

注意打非風屬都有時會炒的，沒有100%穩

出面見你得返1條友

095947 兩至三場

唔知點解會死曬 啱啱冇睇

奶唔起

而家打風屬用ハナビPF真係秒住去

邊位CHARNAME

斷咗重開 266361

點解好似咁快死

佢自己都3奶

求踢

4SIR都收埋皮唔玩
呢到永遠唔會有踢場了

Y

@中野4業

4sir退咗了？

266 361-1

由開ser玩到宜家係咪得番我哋

點解死咗個 我仲要斷埋

340554

@E

直至抽到鬼頭先退

full

next

@E 試下分身9C水舞得唔得

睇黎真係3月先有活動

OK

但尋日唔知做乜AUTO D TIMING亂晒

情人節?

月尾唔係有咩?

今後のイベントについて
1月末頃には初のストーリー付きイベントをリリースしたいと考えています。

登場するキャラを先行して公開します。

呢排冇追公告了

136928

正分身啲技CD一樣 點解差咁遠

巴打 我係ikarus 可唔可以加好友

你鬼頭U水奶?

要平均D SW TRY

356570 水舞auto

ok 去del fd先

改返鬼頭U水奶TRY

如果唔係鬼頭個SW好多成100

嘩差好遠

120556218

U水奶

加咗了

第2次又亂

有個會快左出技 咁搞笑

067 594火超

雖然都好睇每下彈得遠唔遠 +到幾多SW

但之前都冇咁大差異
真係唔知點解

482699 水舞

應該係我冇升滿技所以慢咗

升埋啦
升一下SW少1X

唉 好撚悶
等pokemon sleep出算

而家先70coin

火杖 70COIN?

禁落去要好大勇氣

有bug,幾個討論區都唔見有人講
3部機,其中2部係s855,另一部s820,3個同組合,但出技時間完全唔同
啱啱更新完嗰陣仲誇張,連戰鬥結束時間可以差30秒以上,不過之後有修番好
垃圾驚冇人講

出技時間完全唔同 仲有得講

你彈既距離短咪儲慢D

ワールドフリッパー公式
@world_flipper
·
3m
【イベント「マルチボスピックアップ」終了間近！】
イベント「マルチボスピックアップ」は1月23日 11:59に終了します。
追加のボスコイン交換のラインナップや、限定ミッションの開催も同時刻までとなりますので、交換や達成をお忘れなく！ #ワーフリ

好仆街，火超up得1次

咁佢又唔係特登既...

直頭cd回復速度唔同呀,打咁耐唔知咩,唔信咪由佢囉
官方修唔修都係咁架啦,隨便玩

火鼠u咩好呢

尋日咪講緊3個人9C唔到呢個問題

玩真男人

放假火超長開135323

咩黎

試唔試水舞9c

等等 我開埋分身

會唔會太恐怖

132 絆=全絆

架仔真係CLS

點跟。。。。

而家先20絆漫漫長路

455763 偽9C

唔work 正常隊打番

輕量 再黎 192286

9c已沒落
十秒才是岀路

又輕.. 點玩牙 係咪唔可以左右互博

雖然可能唔同步
但都係2-3MIN左右
OK既

10秒永遠單吊1人

390883 試多次..

來來來-2 今日要突多1

火龍t0未

390 883 -1

要咩隊

隻分身有 但唔想升 兩隻手玩好易炒

不限

6絆

2絆

390883 -1 不限隊

而家有超武

4絆

終於試到1場12粒

EXTRA 位爆野個下好撚緊張

點知中人....

呢場大家1人1箱

你呢隊用咩武器

係咪未升爆?

跳左，睇唔到有無箱

同vpn有關?大家連既速度唔同?

職業打機完

太古盾, 崩水槍同埋果支60%血水槍

無刷過崩所以支崩水得2LV

唔深究了
都係打慢1-2MIN

全部未爆?
點解貢献差成2000萬

太古盾 60%血水槍 爆架喎

我雷斧+聖誕盾+渾身杖主力奶下同buff，輸出就是9但

換貓頭可能快D, 但單奶應該會炒

你D人未升好晒技
我都係建議2奶好D

聖誕盾+渾身杖 <-點解要咁

唔知落咩，咪加下血保盾命

會唔會係貫叔問題, 我鬼頭, 水舞, 火鼠都爆, 水龍水護貫叔3

好似太古盾幾好, 宜家PF好大力

你6隻人升爆MANA BOARD既話
換返蟹/崩武都OK啦

貫叔第3技可唔升
但主技真係LV5走唔甩

呢場打2400 正常好多

而家先2絆

睇完醫生 中咗支氣管炎 喺咪即係肺炎

打場崩升埋暗叔先

香港第一男

一睇佢招3技就知佢一世sup命

唔係
利申 上年年頭支氣管炎入過院

佢做M 打光崩70好撚快的

支氣管同肺好似2個唔同既位

2020.01.21 不具合
ボスバトルで発生している障害について
「ワールドフリッパー」運営チームです。

現在、ボスバトルにてエラーが発生し、正常にプレイできない場合がある障害を確認しております。
また、本件につきまして調査を行っております。

進捗がありましたら、本お知らせにてご案内いたします。
プレイヤーの皆様にご迷惑をおかけしておりますこと、深くお詫び申し上げます。

今後とも「ワールドフリッパー」をよろしくお願いいたします。

507 800 -1
水舞

507800

係咪lag機問題

我而家「唔輕量化」順過「輕量化」，唔會彈game

只係話玩唔到

可能講輕量

刷火超水舞隊係咩

M水舞 鬼頭 水龍
U 貫叔 水奶 猫頭

好慘 無水奶

無mana升水奶水龍

206021 來來

呢鋪滿貫叔試試效果

唔該巴打完場follow個 無體了

輕量左 再黎 454817

輕量 sorli

add me fd 544876811

唔緊 無體入了 食飯算

打code 入fd

加左 我 377992623

ok 430921

thx

洗咩客氣, 個on9 輕量 我唔好意思就真

屌，三十抽都唔中個隻新年四星限，係咪唔洗玩火隊了？

換多隻奶好DD

325279

巴打未絆隻水龍?

其實ks rover係邊位巴打, 2日都係0奶

kscoverm 一奶都冇

仲打...

無喎, 3技唔夠用咩?

即走啦...

無留意 走場先

琴日試過1次, 我都有講, 但又過到 唔係好想揀隊, 因為我之前又係唔齊人無得打好慘

我再開 401952

9成gameover

唔知啵 唔穩掛
我第一次試火超 3技1 主動技3
唔得就絆左 之後就好少炒車

KSROVER巴你係到就升下奶, 打得慢D我唔介意 , 但每隊1隻奶起跳好少少

btw 我另一邊試左鐵球+鈍足男, RJ

打陣3國志先

呢個組合3分鐘, 幾好喎

希望下次超級踢門纜低啲

有無人會為左水奶 同埋 水魔10連

手遊都係課課課刷刷刷
唔抽新寵唔升唔刷
我都唔知可以做乜

如果呢隻冇auto一定會好好多

有冇人有新火隊組隊圖冇（海賊冇毛筆）

討論劇情

要跌多d料同幣先得

auto都刷到想死

黑化女主同女主係咪同一個人？

067750 水舞auto

@e巴 @花火

火超 208461

不限隊401952 火超 -1

473886 -2 火超

-1-1-1

-1⋯⋯

有野想要就抽

346879
-2

完?

咩係新舊火隊

199165

門纜低啲又冇野玩
1日刷完1年既COIN

483508

男豬連icon都無份 算唔算男豬

完全9C唔到

你地續個入續個走既？

入架仔D10秒場
DKLM 全撚部秒唔到

9C完一半血都扣唔到

10秒出返黎 無誤

我自己出返黎

花火巴, 我試下1奶換貓頭, 試下3唔3分到

又係D 以為齊6隻人唔洗升技就秒到既神人

齊人唔算難啦
呢隊踢
升人先要肝

利申 無水舞

483508 -1 不限

另外4隻萬用 好多一早升好

秒爆

1路等緊Ebra出手, 今日打得80幾粒

扮工長求到6點

已經無心機打
聽日翻鄉下了

用新火超武器唧隊

武漢？

火貫
火PF
火MB

你想睇邊睇

武漢PEPE

唔洗用vpn ge地方

分身40支中水 開到2046

不去中國

開吧

同平平巴打緊

072687 兩場

冇心機打
打哂經驗關就算

你係今日第4個人棄

下隻驚見

072687-1

我可以玩咩

330833 再黎

你D場爆到7彩

3隊都玩到啦

354914 火超4場

打得慢

唔知,之前都冇事
啱啱睇到官方出咗通告,但冇講明,咪睇下佢修唔修得好

水舞9C唔到-1

9c 我無新水 紅書突3有無辨法組?

9C 唔洗新水
你而家個隊咪9C 隊

354994 -1

新水 要殷玩10秒隊

sor 無水舞

無乜所謂 唔炒就得

真
有水舞唔係=快刷

寧靜AUTO 5-6MIN一場

好過打左3-4MIN棺到19幾下 奶唔返 GAMEOVER

251202

正身1條體先, 分身再開番

有水舞輸出真係高好多

都唔一定
要睇埋有冇貫叔同幾多C BUFF

點解我用新水同貫叔輸出咁少 真係關mana board事?

係咪輕量左

無呀, ok

你有冇打算SHARE個ACC出來

新手自己冇力既

佢做SUPPORT

新水

真棄架咩, 我以為你地講下笑

無棄，放置play姐
去日本唔得閒玩了

日本邊到

富貴

年初一去日本

我真棄咗

點樣有效率D, 真係好多體但打得太慢

十秒隊

絆晒6隻
用4凸武
9CDOWN先開技

暗叔 水護 真係唔會絆架喎

509718

full了

扮工時間一場難求

087946

入到去個場無人

500199

幾時出新野打啊
唔想打火超
而且d隊尼尼去去都係鬼頭m leader用虎王斧，悶

火照唔係WOR

水舞好新鮮

想快啲有新嘢打唔想再磨

I KNOW U 水毒feel

咪又係鬼頭貫叔虎斧啲fd
比其他隊生存下好冇

好似火隊咁，唔洗鬼頭好玩幾多
光隊好似除咗光fever其他冇乜見人用

未出暗超姐

我光只用光彈

雖然另外5隻都唔撚係光

255591-1

087946 comeon

其實02（5星光劍）又唔係廢，望落去仲幾勁，點解會冇人用

光渾身應該可以落曬光彈同02掛

又爆

有架仔用佢打火超打2XXXK (佢招一閃),未計U

反正都係入水龍KEEP金身

咁霸道

436238

但係光劍好大食 養唔起

放棄了

光劍唔係大食TYPE WOR

睇黎要兩個星期先突到把火槍

比D力開場
2日OK啦

我要2年

一邊玩昆特牌一邊auto左半日
而家突一杖

琴晚一路打mon hun 一邊auto

469668

求場呀

突2啦終於

329468 慢慢磨

終於有場

其實當打埋MANA都唔錯
你打打下就有幾十萬

come on 532616 come on

好驚換錯, 其實槍先最勁就on9 了

061432 fire super

-1 -1-1

冇關係
2把都要4凸

532616 -1

一係冇人開
一開齊齊開

仲係缺2

入左其他大佬場

keep 住開緊 不過固定人腳左成粒鐘

329468 bug左

348440 -1

你有固定腳

再見了

唔係咁意思, 係無轉過人狂刷only

1001

999